美國國防部長 “Mad Dog” James Mattis 金句集

17 of the most legendary quotes from James Mattis, four-star Marine general turned Defense Secretary

Defense Secretary James Mattis was legendary long before he agreed to join President Donald Trump's Cabinet.

The retired four-star general spent 44 years in the US Marine Corps, working his way up to Commander of US Central Command.

He's been called "Mad Dog" Mattis (a nickname he detests), "Warrior Monk" (because he's such an intellectual), and is beloved and respected by fellow Marines.

Mattis also has some of the best quotes of any general around. Here are 17 of his best.

This post is based on a previous story by Paul Szoldra.

Nice post!

G持！！！只因現實：

萬惡仁為首，人性本自私好偽善！！！

最正哩句

PowerPoint make us stupid

霸氣

冇結緍冇仔女